細路女被姦殺都係燭光晚會，美國理得你地死

連登班垃圾冷氣軍師吹到好似plan左幾個月行動黎引美國做野咁

實際就係美國見你打到仆街先做野做籌碼玩貿易戰（唔撚關人道事），依家叫勇武休息既結果？

習：都無人出黎啦，你仲想同我拎香港黎講數？真係有人被姦殺就唔會咁靜啦，你地美國發生一早革命左啦

特：唉屌，咁就比你搞掂左香港

唔洗推 FC左樓主係狗

拉

睇新聞啦on9
侵侵講架垃圾冷氣軍師

拉

三罷都做唔到仲叫勇武休息
連登冷氣特別涼

冷氣軍師無哂嗲

三罷到未啊垃圾文宣組

議員係睇民意投票，唔係香港遊行人數嚟投票

唔止謝sir，連er er er sir都……

美國點睇民意啊, 咪睇遊行相睇幾多人出黎囉
唔通睇連登啊

網上話人比人姦殺
但相就係燭光晚會，邊個信你班人話係姦殺啊
全世界有示威者比人姦殺都暴動，你地係度今天我

和理非唔入嚟就係垃撚圾

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!